究竟黑鮑有冇同小豬扑嘢？

放過嬌嬌ok？

蝴蝶姐姐要學下用天真嬌名句